奶茶係咪會傷神

以前都會隔日先飲
呢一兩個月日日飲
而家時不時頭痛
個頭好重好實
嚴重啲仲會那下那下咁痛
有無人都係咁

:關事
:關咩事 唔夠訓就真

定天氣問題

其實係打得飛機多

我夠日日飲
冇柯冇頭痛

唔關事
你有冇落糖

一日一次姐

糖水囉
凍奶茶

我係頂唔順啲茶
尤其係茶餐廳個茶底
係好飲 但成晚唔洗訓...

呢樣係咖啡因敏感wo

嘩你一年射左365次精
十年就射3650次
四十年射14600次
唔頭痛就假

係咪要戒...

頭痛應該唔關事
唔夠訓加奶茶應該先會頭痛

傷精

諗住唔夠訓
飲奶茶提神

唔夠訓啫

每日訓飽飽就無事

同你一樣日日飲 要返工就飲
無加糖
無頭痛頭暈之類

唔夠訓 第二日飲奶茶提神
提完夜晚唔洗訓
唔夠訓 第二日飲奶茶提神
提完夜晚唔洗訓

我一日兩杯一定頭痛

你飲咖啡 Red bull 有無事
如果都飲唔到就係咖啡因

朝頭早飲好啦
晏晝夜晚唔好飲
一定瞓唔著

朝朝飲 唔知點解呢一個月都日日頭痛

唔關事 係膽固醇過高啫 三條血管塞咗兩條

應該唔關事

利申日日飲 咩問題都無

有無諗天氣/環境問題?
呢一年好似特別多頭暈身㷫

打少d飛機喇傻鳩

返工先傷神